{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044531",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70296&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "기장 베스트루이스해밀턴-오션테라스점"
    },
    "text": "駐車場情報:合計30台駐車施設保有周辺情報: - 蓮花里海女村600m徒歩6分 - 大辺港まで0.5km車で3分 - 東釜山·イケア(IEKA東釜山店)まで3.6km車で8分 - ヨンファ里海女村まで6.7km車で6分 - 海雲台ビーチゴルフ&リゾートまで2。 8km車で5分の客室内部施設: - インフィニティプール利用客料金 - ホテル利用客大人(3歳以上):33000ウォン - ホテル利用客の子供(4歳以上~2歳未満):22000ウォン - 外部利用客の子供(4歳以上~2歳未満):33000ウォン - インフィニティプール利用の場合、水着アクアシューズ必須着用 - ツイン/檜客室の場合、最大人数が3人のため、追加料金あり - 大人(3歳以上):22000ウォン - 子供(7歳以上の朝食をご一緒にご利用の場合、25000ウォン 提供 - 可能地域 : 金海空港、釜山駅 - 客室料金 : 200万ウォン(平日週末同じ)フロント及びその他の施設 : - インフィニティプール 平床 : 予約制 - 最低10万ウォンのメニューを注文されたお客様は、時間当たり10000ウォンで予約可能案内事項 : - 一年中利用可能なインフィニティ温水プール - [オーシャンテラスバブルパーティー]が3月から再開 - 愛犬同伴不可能 - 丈ベストルイスヘミルトン-オーシャンテラス店のプール補修工事のため運営していない。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "合計30台の駐車スペースをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには蓮花里海女村や大辺港などがあります。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ホテル利用客の大人(3歳以上)は33000ウォン、子供(4歳以上～2歳未満)は22000ウォンです。外部利用客の子供(4歳以上～2歳未満)も33000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの利用には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "インフィニティプールの利用には水着とアクアシューズの着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ツイン/檜客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "ツイン/檜客室の最大人数は3人です。追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "どのエリアに送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "金海空港と釜山駅に送迎サービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールの利用は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、インフィニティプールの利用は予約制です。最低10万ウォンのメニューを注文されたお客様は、時間当たり10000ウォンで予約可能です。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールは一年中利用可能ですか？",
            "answer": "はい、インフィニティプールは一年中利用可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "残念ながら、愛犬を連れて行くことはできません。"
        },
        {
            "question": "なぜオーシャンテラス店のプール補修工事が行われていないのですか？",
            "answer": "オーシャンテラス店のプール補修工事のため、現在は運営しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 433
    }
}